要民意支持分拆回水同黑警加筆直，係加速回水

趁而家傳會派埋俾非永久居民開始有反彈

要團結班廢老支持分拆就係要分拆回水加速優先處理

而唔係等暑假，暑假先派明顯係政治操作幫奶共派選情

要爭取民意支持分拆就係即派，特事特辦，唔再等分決整份預算案

好簡單；
分拆：
有早無遲
唔拆：
有遲無早

其實呢招真係幾毒

要文宣加議員做嘢